[海市蜃樓定富] 三月七日杜拜超級星期六賽馬日討論區

S1-1 晚上8:00 巴斯塔基亞錦標（1900米表列賽–泥地）
S1-2 晚上8:35 北風錦標（1200米三級賽–泥地）
S1-3 晚上9:10 詩栢草地短途賽（1200米三級賽–草地）
S1-4 晚上9:45 納哈爾塔錦標（1600米三級賽–泥地）
S1-5 晚上10:20 傑貝哈特錦標（1800米一級賽–草地）
S1-6 晚上10:55 麥通第三輪挑戰賽（2000米一級賽–泥地）
S1-7 晚上11:30 杜拜黃金之都錦標（2410米二級賽–草地）

排位:

開定先

留定名輸錢

有啲馬膽但腳亂死人

麥通第三輪比狗賭, 邊隻貼欄放就贏

特殊戰將
長流不息
北美洲
甲勝蘆

不賭泥地最穩陣

留名

多謝拿蛇

北美州甲勝蘆喺沙特俾美國隊撚狗咁撚

真
睇到我好尷尬
甲勝蘆場G1真係唔知點得返嚟

跟賭神賭算
冇水一蚊不買

麥通第三輪轟雷暴雪打極都追唔到
一到正賽就唔知去左邊

賭仔次次講一蚊不買最大聲架啦

英國賠率

長流不息都可以一放到底, Super Saturday 條泥地跑道 = ON9

超級星期六真係變做沙特盃賽日嘅遺材賽

4場泥，發達了
不過四五六D波未輸4再講

輸死入錢又復活

轟雷暴雪撚到我趴係度

兩場G1 起碼有得比弱組爭下個G1名

入到正賽又陪跑

近年真係全部陪跑咁滯
除咗民族英雄密會之期

傑貝哈特=一場香港一班獎金既G1

G1就係G1
食咗先算

對上一隻傑貝哈特贏正本戲係咪詩詞歌賦

傳奇蘇兆輝

拼百圖傑貝哈特都縮一縮先正賽easy win

水上樂園縮程有冇得撼撼呢

巴基呢 冇晒聲氣？唔跑麥通？

係跑就直出世界盃 不過可能性

原來轉咗美丹之後 麥通第三輪winner去跑正本戲十隻得一隻第二

已縮沙

北美洲甲勝蘆包尾

thanks

世界盃睇好拼百圖同兩隻會跑嘅美國隊 呢幾隻已經超過跑麥通第三輪班低班馬

我會搏拼百圖反勝添

佢係沙特盃連泥都唔怕食 返嚟美丹一定係擂台躉

同埋美丹佢主場 賠率一定有分野 一定搏佢w先

maximum security係咪唔跑

不過驚誠仔又柒下柒下咁輸

係 講咗唔去會休息

星期日真係好撚忙
去完沙田又要即刻飛去杜拜

咁而家邊隻美國馬跑

Mucho Gusto & Tacitus

佢騎呢隻我都唔怕

點解頭三場仲未開飛

頭場8點，4點都唔開飛

終於開

泥地係賭邊隻放到頭

咁邊隻

杜拜超級星期六8時開打 吵鬧不休乘勝追擊

知道邊隻就唔駛煩

飛得

Lm跟大蛇賭了

乜都爾重未退休？！

北風最易買

見到必蛇同高蛇叫緊俄超半大

又贏

又500k痴撚線

5蚊都肉赤

又得我輸

頭場睇D評語冇隻識放頭

mon實賭神

心水都未度

搏下司馬雅手馬,正本戲佢啲馬唔夠跑,希望佢搏今晚

俄超都買半大要驗腦啦

天空之鏡 好似幾撚勁，贏28同14個馬位

兵工廠入未

杜拜野係咪成日爆冷

今晚要中番條五串一

去杜拜會唔會水土不服

俄國馬水平冇人知係點

拖都唔敢拖

1 5 11

3,7,13,14

睇啡格

係喎，睇番兩個地方相距5485公里
會唔會有時差跑跑下訓著左.....

感覺上好多時啲啡格都係因為香港賠率高過外國嗰邊所以調整返
參考價值無香港馬咁高

海外Link

經驗之談only

大熱贏得啦

第一注激光表演

圖拉

蘇銘倫又出嚟害我

領導群雄

11

杜拜之愛 天空之鏡 領導群雄

跑跑下屙爛屎

神蘇letsgo

差啲唔記得拖誠仔

買騎師算
蘇銘倫

上次追咗三場輸到我無聲出

一生當歡樂一生賭

反底ok?

20蚊注算😂

自己買左邊隻都唔撚知 笑死

誠仔唔著狗會褲

7>11,14

跑乜

lm

16 18 19

屌呀，有線冇播，仲以為未跑

Cashed

唔錯

俄羅斯兩場贏42個馬位，跑第2

嘩 呢隻黎到杜拜贏

10-15-7

司馬雅

天空之鏡真係有

唔柒賭了 藥智

必蛇中撚到

司馬雅日

買咗1號 已經吐血

第一個灣被人夾咗落去

買位置q開埋正q

買咗司馬雅第二隻 已經吐血死

屌.....2揀1冇買呢隻

勁撚到

必蛇50k 司馬雅Q 好癲

蘇銘倫放頭叫足1600米

屌 隻膽死鳩左

Same 轉彎即含

牙佳

你啲廊侶串晒Q

屌，俄羅斯馬王呀，有線

中！！！

Run what

必蛇中哂

嘩 就咁睇個場 下場1200有得追

杜拜 天空

俄狗馬都有

寶冊七歲大器晚成
S1-2 北風錦標
「寶冊」今年復出美丹兩戰兩勝，七歲馬大器晚成且跑法主動，三連勝機高。「太子爺」連仗負於勁旅，12月表列賽曾輕取「寶冊」，路有專長只嫌排檔稍外。「忠信」首次跑泥於捷貝阿里排外檔贏得非常出色，轉場再戰不容忽視。「一直堅持」由美國抵杜拜已跑三仗，本身有速度縮程排得好位或有驚喜。

下場瑞典馬王

呢啲19泥沙偏差仲大過澳門

基本上有氣量跟前識跑就有P

原來高登奇蹟半大咗

算啦呢隻

斷撚左餓超半大

好耐冇賭天狼星

贏錢難到

講真 好人好姐點會叫隊波做兵工廠 想做兵咩

淫姐全身跑呢場先應該穩

中左基層$1注四連環

慳乜撚野錢

贏硬

向來金沙軒都係美國馬天下,15年之後好似美國馬贏晒

又司馬雅

我唔識

佢又馬海

你q 500k 屌你老母

J2條on9仔唔識報派彩

必蛇仲有冇水

必蛇頭場中1100Q

500k AR

第2場買乜

有冇水gun

忠信好似幾好

2號點睇

寶冊=君達星

s1-2 12

灣左

死撚硬 一陣爆閘

發覺自己玩親杜拜先有錢贏

先跑左一場

叫有得開心下

仲記得食為主 叫到我高潮

派？

買咗棗色聖上 已經吐血

美丹條泥可以由包尾追到贏絕對係癲

今場買乜

6-7-12-14

想買1，7，13qqp呢場冇咩心水

忠信

人地4重彩

又變左事後po

有錢收就開心了

8

🙇🏻‍♂️

今屆星期六堆馬好似比以前仲弱咁？

2冇飛到

7>10,11,12

我知呀
就係唔想第一場就咁犯本買四重彩
衰孤寒

都係要1 3 7

跟j2算

12 上

司馬雅串哂佢

cashed

唔中今日收手

On9 提早過終點

隻領創精神落飛落撚到

忠信勁撚到

睇錯終點駛唔駛罰架

又司馬雅Q on9

屌你老母底出Cls

7=joke

個後勁

司馬雅底出

乜撚野領創精神

跑咩

嘩 痢狗

笑撚死

8350 07-03-2020
20:34 海外賽事
星期六 位置 2 場 11 愛靈敏 $100

$ 100.00
8353 07-03-2020
20:34 海外賽事
星期六 連贏位置Ｑ 2 場 11 愛靈敏 拖 2 一直堅持 +
3 殿堂球手 + 5 歐陸陽台 +
8 熱旋渦 + 9 忠良一柱 +
13 太子爺 + 14 領創精神 $10

$ 140.00

屌好撚廢,.,捱唔住

利

又千幾蚊q

你2x1 500k

司馬雅痴撚線 大茶飯

串哂司馬雅gel頭

正仆街

司馬雅包q

痴撚線 合埋眼賭司馬雅就發達

靠你了

我利為左比希望鏝 等佢分心聯賽

又比我爆左機

百幾倍乘323倍

肥死司馬雅

司馬雅q過關已經收錢 買緊機票去渡假

你司馬雅 2x1 50k q

你2X1Q 500K

又第4 dllm

岩岩捉到條路
第三場冇司馬雅賭
針了

Lm

唔係我 我呢場全中非事後 前面有講忠信

留名了要

睇下四重派幾多

第3場冇司馬雅應該開返正路
6-10-11三隻玩哂

收到風仙人巴買左5萬蚊四重全中

/司馬雅痴撚線

幫拿蛇lm先

我了

收皮 臨尾咁樣殺上黎係幾興奮

唔係淨係澳洲佬仆街, 去到杜拜都玩底出

垃圾利差啲輸多球

呢期美股輸唔少 希望可以大補血

恭喜巴打 好撚勁

仲有岳伯仁

全世界都損手爛腳

賭馬好撚假

我第一次覺得自己勁！ 250注就全中

玩埋呢場算 10 P

想睇飛

馬思雅過關2q肥死

呢隻好嘢嚟

27萬

Lm 派啦 分享喜悅

27萬 肥了

好

27萬 仙人巴

真心要lm

留名了

有神快拜

LM

收6位數
始終中唔曬 10倍行頭大把大戶中
佢分1蚊注27萬就唔同

隻忠信仲要咁樣殺上黎贏

養唔養狗

我了 我俾兵工廠迫害

$5注 勁到

轉彎已經想熄電視

下場有咩心水 戶口仲有60蚊想賺小小奶粉錢

我比狗會逼害

想試下盲注跟

我比狗會+bns逼害

點睇革命家

呢個星期冇食過野 好凍
口罩用緊10日

求水求派
我又比漢堡逼害我半主

好計

有口罩用

成年冇食過野街都唔敢出 冇口罩

點解會睇得岩14真係睇唔岩

賭波抵輸

三個字 司馬雅

仙人

呢句真

你精彩千里x好計

又想試下四重 好耐冇食野弓

一切都是運 唔好亂跟
各位唔洗留名先 跑曬今晚先係呢度發帖鬥快覆派
我呢兩日唔得閒搞 但唔會走數放心

7號呢啲讓賽賽績拎嚟孭飛一流

條飛好精彩
仲要去到最後幾十先追上嚟
好戲劇性

迫人追po 好波

運 我四重指定第二 永遠隨心揀一隻大冷

外地都開三

屌 對賽馬已經意興闌珊了

水上樂園

btw 點解莊伯德縮咗跑1400

16雙8隻藍營 係唔係飛哂最冷幾隻佢

係咪轉左場

咸頓酋長同高多芬唔係兩班人咩

呢場大熱Q la

利反cup了

水上樂園W

飛馳在野 p

當六合彩咁買

純分享 唔敢講有信心 唔想害人

傳統習俗
行軍禮
夏水仙
馬特洪峰

係喎 尚蒂伊變咗多維爾

Thx巴

7號

水上樂園算了

2 3 8 10

冷馬都係革命家

支持

6>7,8,12,13

跟咗4串11win 全中派你

發現無買孖T
呢場會要10>2 6 8 11 12 14

飛龍在田 !

留名等睇一隻p都無

海外馬跟邊個

包尾 我休息下先

1.07.61??

點睇邊隻放

爆撚到

屌買中隻3 乜都無

大熱
都爾

油王笑撚死人咩

飛龍在田勁到

又死一隻

美國馬

勁

屌你老母堆馬王飛隻隻冇

都爾幾百蚊p走入黎

好在忍能住，西馬點能賭

意外啫 後面all in

過百萬4重喇掛

痴撚線

一定啦

爆冷爆到咁

中左位置q

同上年一樣輸撚死人

又中哂腳，唉隻飛池冇用嚟做膽，唉on9

34都成1800

中左條熱啲既

3 11 4 5

隻4點買

正本戲一定要留意育馬者盃草地短途嗰堆馬

4同5都跑得出

抽no

搶錢

屌 又中獨贏
下場再中派 呢幾日玩波衰哂

話口未完 岩岩講既1蚊注收足

Win

呢條formline向來跑阿喬斯都唔錯,好過買歐洲馬, on99

得你賭

今日好凍

我

21:10 海外賽事
星期六 獨贏 3 場 3 飛馳在野 $100

$ 100.00

買4隻W 咪中一隻

又中？

四重彩 抽No

1.07.61 破記錄?????

3隻冷

第4場買咩

下場抽中左隻9 照買了 天意既野 要你贏就贏

3百幾萬

睇下先
先利申 我唔太識睇馬 不過可以比下心水

司馬雅隻9過完關得11倍 屌你咩

又係呢隻以攻為守

2020仲見到強勁搖滾，裹海世子呢D馬

遲啲葉森打比賽日有場短途讓賽又會見到裏海世子

無聊睇下啲賽果
場場爆既
啲十幾蚊大熱熱在邊度

確定成立 p

呢場似熱q

扮咩 你司馬雅50k q

唔係又司馬雅咁老土掛

我唔賭海外馬架

G持

祝贏

生化博士點輸 ?
上年世界盃輸比轟雷暴雪8個幾馬位
轟雷暴雪擺呢組讓10個馬位都贏啦
仲要三級賽平磅

金熊當滿冠熊買

尾數20蚊 試下9 10號孖Q先

都係滿冠熊

下場重心料？

隻9 點輸

1-12 啡格..

隻滿冠熊比人打劫

生化博士，casheddddd
Place

中

有料

信左你

佢同你跑邊隻勁啲

行軍禮中呀！

頂 差一隻

有冇隻4

9號起步掟住 返屋企掟啦

過多兩關就得！

烽煙四喜 (2020高多芬一哩賽冠軍)

食唔食到沙

快閘，唔洗食沙

隻垃圾金熊

7 10 2 11

場場一千蚊q

Thanks

咦 中番場 梅花間竹斷曬過關

是咁的
傑貝哈特贏嗰隻正賽通常輸到唔知去邊

正賽係司馬經典？

Dubai Turf

詩詞歌賦 傳奇蘇兆輝

係咪買哂D藍衫就得

屌，豬死，留返聽先買

呢場係
一級賽應該正路
呢場藍衫包哂三甲
睇邊隻行頭姐

重注左一隻 準備行去武漢

點都搏海市蜃樓啦擺明唔夠班
呢場又可以呃多次G1

布萊爾宮 海市蜃樓

我就鐘意夏水仙多少少
11應該讓路

猛勢當猛攻買

就試下四重彩 5 隻

feel到聽日會中

對白圖.jpg

2拖3，5，8

輸到要去武漢有冇水

受勛勇爵正賽輸咗比強擊

民族英雄就不幸遇上一路通

吵鬧不休驚半力都殺哂呢組馬

水仙

獵人之光大勝之後傷埋

跟thx 寶高sir

吵鬧不休最衰係虧佬屌唔到閪

你唱錯

爆冷沒我份 輸錢當做例行

所以就閹咗繼續跑

1，8，10，12 99.9999999%

猛勢

讓俾隻馬女做G1 WINNER值錢好多

買唔切屌

齋睇唔買 淨睇馬仔

嗰時點知佢唔掂

慳番

排隊

搞撚掂

真係半力都夠贏啦呢組

夏水仙(夏天冇水仙)

半力都贏

邊隻落樓

有冇人跟呀

屌 真係1 8 10 12

2

寶高蛇打到4 1.3

跟佐 謝

買唔切

果然4隻藍衫玩哂

搵食艱難

G1正正常常咪好囉

240買收返720

屌佢老母睇住大熱q 53蚊心諗唔係咁爽呀帶錢執

跑完 3.3

。。。

想戒賭？

三倍仲想點

xxxxxxxx

仲戒埋賭添

27909283

真

有錢贏就唔理了（基層注）

柒左 疏

240買4LIN都1800

呢啲係po事後飛嘅懲罰嚟

快過打去戒賭熱線

贏夠戒賭系列

可以戒啦 實比人撞爆AC

下個AC小心D

上面手足貼事後飛戒賭

求放過

開心啦 比人貼咗去隔嚟波po

又一個戒賭

贏錢 但係要戒賭

比你揀 派定戒賭

27909283 鄧生

可以戒賭了

開個bot每5分鐘撞你一次hkjc ac 撞足1星期先

貼去波po唔使1分鐘就爆啦

派我 就幫下你

請問我有無錢收

高手雲集

我仲想講，軍紀有3倍咁撚抵賭

上次有個人都係咁
我都bot左佢22日

多謝寶高sir! 中！

聽日先係主菜

有冇水

有冇得回血

咁多位大佬放過我

聽日 成手

想跟

希望咁多位留手細力啲 架純巴好耐冇出現架

派我 就幫下你啦

而家睇多次晨操

好撚慘上黎晒命變戒賭

事後又唔派

抵死 ga wor

佢上年派左1k定500印象中抽中左我

而家派味得囉

個ac通晒天 一人一蚊都唔撚掂

好似有嘢玩

樓上我bot緊 到12點
加油

明年今日12點

我電腦熄左就停

R6買咩好？2w？

派啦 唔派撞一星期

軍紀W 21蚊，馬特洪峰P 17蚊
我寧願買馬特洪峰P啦咁

撞一年

原來有ching贏到以後唔使輸

必蛇話佢贏左3000萬

必蛇20蚊贏3000萬

依場有咩心水

合理
司馬陽光必

賭俠

10/10

人地贏錢去屌女
必蛇真係識玩
招做gym男 結實屎忽
有錢人愈食愈偏

必蛇胡師傅黎

荒漠烈火當歷奇買

精氣神=精神威

寶高同必蛇有冇做過愛？

成日做

同mama

呢場點買好

鄧生唔見左 真係好慘

達羅素

成日買中做愛q
之後做愛

你同新力必成日做
味即係陳蛇騎新力必

8隻馬都可以跑4疊

軍紀留到咁後

就係咁輸

多謝仙人巴

今日酋長做乜q

嘩屌你蘇銘倫食撚左屎咁

必蛇同寶高蛇

下場求其搵隻all in算

叫都唔撚洗叫轉完灣好似斷腳咁 神蘇喎

廢人配

點解會咁既呢

痴能線，隻手震到，跑到一半見隻2輸咁遠以為條Q無梗

隻3跑贏成條街

屌咩乜鬼野羅素丹駒，擺前走都停既

多謝 仙人巴

廢馬廢人

開頭蝕太多

峰煙蛇屈到

all in 3 win

泥地特佳

又買冷開熱 88

今日又羊幾多

海外專家

買到手震 買咗幾錢

本地輸錢專家

見入彎後面隻隻騎，佢都騎埋一份但係彈甩後面
諗住個P穩陣，我屌一入直路就DUM哂腳

500k basic

峰煙蛇必蛇拿蛇 又去飲茶了

屌今晚都輸撚死

互含緊

3大廢老270歲組合

請尊重熙仔

其實鄧巴係可以賭馬 佢電話投注係唔受影響

我第五場開始玩，中咗兩場熱Q，無乜肉食
玩埋尾場先得

仙人巴仲有冇水

1886

恭喜

一句講哂
事後唔派抵撚死

好少，我可能有帕金遜

你坐爆必蛇未

三巨頭幾時派我

派未

你派咗冇人會爆 呢度好自律

小注250k

海外名家

等緊你派蝦餃

仲有冇水

唉 食左好多晚西北風

換過嗰acc 又一條好漢

10個就冇事

我去左執廚餘食

到底有幾多身家

街都出唔到 冇口罩

修仔3分鐘3角 屌

三寶過落6 7
比較鐘意7 通常臨尾香

水仙1M P都要食風

屌你老母上場買咗50k q都要搶飯食

我一向唔戴 戴左點食西北風
今日d風 冇乜味

執隔離屋果D食住先

佢話分下啲運氣

騎師弱智
長期5疊

冇錯 比人派完 運氣好左

呢堆馬同拼百圖跑輸起碼5個length先啦

點都跟少少

陰司紙

必蛇

條孖T咁都有1千

其實又未必既
好多馬跑杜拜都走出面防食沙，佢一捉後食沙隨時對面直路唔展步就要騎
不過真係估唔到轉完個灣直路就停姐

希望各位大sir唔好跟 分分鐘打到著格

巴打唔好派 你派左都係會比人封

多過過關

佢都無力un啦 顧得隻手又顧唔到隻腳

必蛇一陣all in 1.0開跑

寶高啲500k已經準備好

尾場爆 ok?
兩場大熱Q搵左聽日賭本
頭兩場啲乜撚野司馬雅

手忙腳亂

贏到phone in 4 up再講啦

明明你用緊bot
一

收手啦

其實烽煙食唔食得起沙 覺得佢唔夠快

上帝早已預備

海外名家食屎都得
食沙 算咩

派我未

有咩重心

死阿狗咁都唔洗失

10 100%p

嗶蛇

派口罩？

幫幫手

其實會點派 投注站都唔開

我教你派我

佢同薛恩一樣小兒麻痺

食粥食飯

PayMe

跟了

Gun

跟

係味冇得醫

500k

佢都唔想

仲有注項2345678910

屌你狼隊唔刷角我跳樓都唔掂

冇即場角買

解脫

三格了

拿拿林失番球開角大

11點英超靜過西

我試下尾埸3先
唔好亂跟

7定10 P 我all in

將啲4歲馬串埋一齊算 後生=活力=輕鬆跑2400米

樂事利睇番上場有任務在身放得好快下
今場睇下留番住d會唔會有得鬥下

好大機會

6號落飛落到

名山獵馬

1,6,7

最後召集167 必中

要6號

博2號志不在此

2拖 10 11

7 10 pq

11 2 9

Phone in 蛇勁到

10號走去放頭

聽日跟實煙蛇了

正 4倍p

一代梟雄唔撚搶係咩玩法呀我屌你老母

易到傻，玩三場中三Q

J2 果幾件蛋散燈到仆街

艾兆禮跑親呢場都柒 容後再決又係咁

買11p冇買埋win

6號梗頸4......狼隊又冇角......又輸到仆街

巴打

你喺邊搵到黎睇 咁勁

比j2燈死
吹隻10後上
吹隻2無敵

有贏就好了

外國馬最西就係改跑法 打隊際

畜牲唔岩賭，賭番人算

烽煙蛇10抽1 100

老實講啦 2號係歐洲咪又係二線馬 低容後再決好多

巴米高

尾場小試10Wp 3w
結果乜都冇

希望大家聽日場場有啊

屌你老母輸波輸到仆街

條友有欄唔要走2疊望空咩玩法

祝你場場有啊 lm

正本戲又唔同講法 可能美加土著個啲又會著數

佢地計績要跟方蛇補下鐘

加冕盃輸比神偷果隻？

仆街

Lm phone in sir

犀利

巴米高好撚勁

真係唔可以場場玩，揀幾場玩爽好多

2018就係 佢2019就偷到加冕盃

轟雷贏世界盃 成班唔放

幾時抽
想去葵芳攞口罩

垃圾馬 唔會跟進

睇狗會紙上賽績，對番個英文名上youtube搵

反而阿佳坐落去9up仲好,佢都熟海外馬

收我做徒弟ok?

做功課

你今晚有無收穫

司馬陽光必500k W都未抽

叫烽煙戴眼罩上去講仲好

認同
呢幾件死計績

派未呀

我都等緊必蛇收我

呢啲咪年年走去偷賽馬會錦標同埋夏域錦標,你叫佢跑英皇錦標咪現形

下期有phone in la

驚搶左佢地飯碗，不了

烽煙蛇現場直擊

G2

你派咗先啦 佢就會派

其實我都係賭緊同一樣野 唔應該揀主帥

我地都等緊你派

完場你話派 抽我

留名既人派我100

輸左

阿佳好明顯有跟開海外賽馬啲news,見佢講本地馬有陣時都會搭幾句海外馬

我淨係識經投注站 幾時開

幫必蛇留名

仲跟開人地老豆老母添

星期一 四

歐洲開季後最難賭一定係葉森打比,通常古摩亞主帥騎邊隻就西邊隻

好型 想奶

五班馬都講血統

中過一次 人人為我 巴米高

下次係星期一

真人配種專家

長買巴米高有賺

冇，我輸開

你話幾撚耐

脆脆地下面留tg派兩位300 投注站開我先入 等星期一四

成日想同條淫婦配種

成日撩啊cake

仲要老豆下場跟住就會攞埋贏嗰隻嚟騎

屌你唔好爭飯食

2011 我應該啱啱睇海外馬無耐

我第一隻有印象嘅葉森打比盟主應該係帝皇城堡

佢幾十億身家都要落嚟爭食

愛爾蘭打比再撚多賭仔一鑊

葉森許蛇AVD
愛爾蘭再整個白堅
老豆又輸

頭2個馬post長勝專家 嬲

依家細仔係咪唔騎,係咪許蛇二號騎師

Saxon Warrior 撚到賭仔仆街

老豆場場揀一場W都冇

係味聖烈治第2果隻？

許Sir不嬲係二號

白堅1號

咁慘
學業重要啲，做完先再玩啦，如果唔係輸完仲頹

係碩信尚武 二千堅尼冠軍

唔係嘅 啊仔響度都分咗一堆馬啦

有一隻跑3冠 聖烈治第2 記得係老豆

必蛇中三畢業 已經係富豪 屌仔

許Sir專負責第二梯隊 岳伯仁細場出馬就要佢做主帥Carry

白堅有兩個一級賽架

帝皇城堡嗰鋪大仔跑聖烈治 就快吐血暈低

靠果隻咁既馬

果然係佢

幾撚勁 搞到J2 認撚錯馬

白堅>>>>>>田雞

葉森咁難贏 贏到好叻仔

聽日贏返

梗係啦 堅哥正職係騎馬人負責操馬喎

老豆未贏過愛爾蘭打吡
白堅都贏到

屌佢老尾 老豆留到AVD後一後追條撚咩